寶琳新都城俾人封左！

有朋友係入面出唔到嚟

source？

[幫置頂］全民動員，出發旺角，糖水我請

Source

推

岩岩係新都城2期走，一隻犬都冇，順利落地鐵站

你張相係新城市喎

唔好狼來了

假 1分鍾前食完飯

Sor9 個fd唔清唔楚 係沙田 由佢沉

Sorry fake ! 個fd唔清唔楚
一打俾自己

各位 封埋先好走